「中國共產黨 屌屎忽 屌左八十幾年」

有冇人仲記得呢位伯伯？我記得我睇呢條片嘅時候仲係中學生，個陣時恥笑呢位伯伯，係咪神經失常。

片段中有好多人圍觀、拍片、恥笑，當馬嬲戲咁睇，依家回想返呢條片，伯伯講嘅野字字鏗鏘，句句屬實，好多說話已經不斷被應驗。

好難想像當時呢位伯伯經歷過啲咩，令到佢情緒咁激動，記憶猶新，比人恥笑仲堅持自己。可憐香港人，香港一定要贏呢場仗

毛賊神經病、柒頭皮、共產黨 黎形容現今香港警察 係非常合適

依家睇返條片 笑中有哭，好感嘆香港已經比毛賊神經病傳染左

當年周街屌死自己老母=禽獸行為、真強姦、地獄文革批鬥

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

電腦大爆炸，全黨(存檔)死清光